黃大仙地鐵站D出口，社區中心隔離嘅巴士總站要人！！

舉緊旗

推

紅旗！

全部係街坊

推呀！

警察跑左入地鐵站拉左三個，市民起哄。
而家防暴被圍，推進緊出來

紅旗唔夠3分鐘就開始推進